大家覺得 香港上一輩最唔鍾意食 邊種外國既食物？？

發覺中年果班好多鍾意食壽司
但好多都唔鍾意食pizza
唔知點解

唔抵食，番鬼佬燒餅，材料極平賣百鳩幾蚊個

熱氣既野 包括pizza 薯條 burger

所有非中菜類都唔鍾意

要有啲飯氣到肚
pizza？味即係麵包咁
正餐好地地食咩野麵包

壽司其實幾接近香港中菜
都係飯+魚

真係好似佢哋啲口吻

沙律，成日話凍冰冰唔好食

任何凍食

Burger

wfh果陣同老母講lunch不如食burger
佢話五十幾六十蚊得個包唔抵食又唔夠飽，不如買盒飯食

酸菜魚
毛血旺嗰啲

我老豆廿年前成日話麥當勞一浸風
果時有啲coupon真係好抵既
我同我哥帶佢去，食到飽到嘔，佢唔敢再講一浸風
鍾意飯麵類，其他野都會覺得唔飽唔抵

十成以下嘅牛扒

嗰輩人係覺得要有飯到肚先叫飽

生冷野魚生、沙律個類

All day breakfast
沙律牛扒嗰啲
如果你話中產或者去過下外國生活就另計